硬碰音波炮冇有怕

音波炮射出來嘅係ultrasonic，遇到硬物會反射，最緊要擋住個頭

得閒行街要識保護自己

保護好自己
唔怕音波功

裝甲車聲波炮最怕硬野

［注意］大家千其唔好 千其唔好 用呢個方法挽回民意

裝甲車聲波炮最緊要硬碰硬

你肯定無 diffraction ?

呢一類ultrasonic要過幾米先form到條beam，所以先去得咁遠，diffraction唔會大

可唔可以做大鐵獲
當望遠個primary mirror 反射

咁都係想守住姐…
sor囉😆

可以，如果可以做到小小concave就更加Focus

幾勁都影響唔到我地冷氣軍師